有冇人可以教我寫劈炮信

我提早一個月同公司講話我撈到6月尾唔撚撈，但係公司要我係咁依比封劈炮信
有冇人可以教我寫

I no do bye 9 bye

上網大把sample 抄

Quit la 8

886 凸-.-凸

公司領導：

本人考慮再三，決意就此辭去，另就他途，期與準許。余在公司三載，賴周總相攜，諸事順遂，感念無盡，即今從辭，亦不敢忘；另如李總、朱總，賈總者，平時雖相言不多，交面不繁，然亦長者，體恤良多。及項目組，李、張二經理，不小余智陋，面提耳輸，技術、生活多做指點，受益實多，在此無以復言，唯多做感謝，徒表我心。

今辭去，可為原因者三。

有言道，父母在，不遠遊，期或近之，此其一也；

三年中困守一崗，雖智不逮，未能盡善，然疲乏之心滿矣，竊或離之，亦不可得，心灰之，此為其二；

勞苦三載，東奔西顧，未曾少安，績或無表，無功亦苦，薪給僵持，無期奈何，是者三。除其而外者，書不盡言，無敘也。

辭不達意，萬望納言。

X部/XXX

Google大把

歸去來兮

dear boss

I want to drop my gun

your slave

you fuck off. I fucking quit. 898

Dear Boss

I can't do this all day

Dear boss,
I am inevitable.

有冇啲簡單少少，google 搵個啲太複習，細路讀得書少

上司係男人定女人?

男:
Dear Mr._______

I would like to inform you that I am resigning from my position as _____________(職位) for _____________(公司名), effective ___________ (日期).

Thank you very much for the opportunities for professional and personal development that you have provided me.

Sincerely,
跟車超新星(#168156)

====================================================
女:
Dear Mrs./Miss._______

女權閪收皮啦屌你老母, 女人返屋企煮飯仔啦仆街
我唔撚做啦, 屌你日日無啦啦發脾氣, 做野唔撚係fact-based 而係emotion-based, 食撚屎啦

屌你老母,
跟車超新星(#168156)

Dear Boss,

I fire you today, bye!

我老細係一位成七張幾嘅老野

To 濕鳩老細
屌 我下個月今日準時唔撈
早左一個月通知你麻煩出足糧
唔係一定告鳩你
唔出連登大把巴打幫手
係咁先掰拜你條尾
With love,
Your name

屌你老母咁你想點呀
成個template 比撚埋你，填幾個blanks 都嫌三嫌四

咪撚辭囉屌你個閪

致老闆:

我唔撈啦！

下屬
你個名